FOX NEWS Tucker Carlson : 冠狀病毒係中國病毒 無論佢地點講

癲

Up

唔好俾支那spin走

左膠死全家

想問下連登班居美左膠 chinese virus racist嗎?